\thispagestyle{empty}
\section*{ПЕРЕЧЕНЬ УСЛОВНЫХ ОБОЗНАЧЕНИЙ, СИМВОЛОВ, ЕДИНИЦ, СОКРАЩЕНИЙ И ТЕРМИНОВ}
\label{sec:abbrev}


БД   --- база данных

СУБД --- система управления базами данных

ПО   --- программное обеспечение

SS   --- Soft Switch
